[健康] iherb朋友code 交換區 13

AOS1084

買左差唔多三百

550左右
AIB1086

巴打我用左你個code
我：CCC7613
買左$512

會買大約180 有冇人有興趣
Code: BEP0281

已用
Code: AJC3068

已用

買933

QAZ8801

買200蚊野
AUG0597

我用咗樓主嗰個喎咁我下次用返你

買$840
BAO4171

$200
換？
Code:ATI5186
用咗講聲

用左

我買$850
AOT1950

冇野啦 佢話我本身用咗value80 apply 唔到？！
Sorry巴打

應該係話佢使用咗 但係佢話冇折扣 所以我唔知有冇用到

所以我應該用咗？！

買280
NTV164

push

ATV5736
啱啱買左$900

用左
買左$280
CCK3744

推

應該係唔可以兩個code同時用

AYR8931
買左$100usd

買左838
QAZ8801

BCW5816
會買600 蚊野,
有無人交換?

sorry無追到po
呢兩日我揀多啲嘢再用程普巴打個code啦

NXW9993
會買$400
求交換

下星期買！

ANB6643
會買$423
換？

Okay

買左 pls Check

想問要順豐門市拎貨係咪照填間鋪嘅地址
第一次買嘢求解答

同埋中英文地址有冇影響

AYL4954
之前買左粉600左右

ABF1327
買大約 $750 ，求交換

買咗三百幾 BMJ8575 求換

UYA8504
買咗七百幾 求換

買$200
AID5700

會買500幾蚊嘢
Code: ATU3121
有冇人換？

AAP2114
我都買到600野..可以交換

AAP2114
我都買$600野..可以交換

已落單

已買左2 次野，總共$328

BIM8859

Ok 我都落咗單

買左$300幾 用左你個code
ADJ1677

已用，thx

己用
買左700幾

交換
BCW5816

折完~$200
AQT5589

買$433，換嗎？
APG2614

用左 買左$433 APG2614

sorry 最後無用 用左下面都係$400幾的

AFX6968
有無人買三百蚊野？

Just used your code

折完買$550
AEK7272

用左 買左300蚊 APF6442

用咗！

買左未?

巴打買左未？

買大約300蚊野

ABF4783

用咗 買咗300幾 AJR0089

用咗，買咗$260
BAB0815

已買 thanks

喔....佢早你少少 我用佢先
你放心 我下次會買返差唔多價錢
唔會走你數

之後喺度quote 返你

會買400蚊野
AZX9480

未 巴打你code係咩？

買大約800
AAC9153

買左4舊水
CDL6156

我用你code買$1060 野
我code係AOZ5566

AHS8108
買600蚊嘢

CDH8220
買左$250

APL1833
今晚會買二百幾蚊野

用左你個code買200幾

我個code. IHZ9995

用左你個code買$6xx,
我個code係AIE4791

ATD7223
將會買大約500蚊嘢

用咗你code 買咗550
AEK7272

用左你code
BID8511

琴日急住落單所以買咗了
下次用返你code，絕不走數！
可能要等一排先再買

Used

BMG9981
準備買1千蚊野

PIN8237
買600$

PIN8237
Total 800$野 已用你code

買左700，已用
歡迎用我個code
AJC0357

買1000蚊嘢
JWF860

我最後買吓買吓買咗8百幾

買3百蚊
AFQ4900

好 已mark

ching 你買咗未? 我都係買 $600, AMO4869

ANX0410

會買500蚊左右

我500 ok?

買左上面果個800$

都可以，你個code?

ARS3227
會買6百

今晚買接近五百蚊野

LAM2322

ANX0410

買咗了

聽日落單 之後通知你

買230 ok?
AQQ2602

230
AQQ2602

用咗 謝謝你

No 因為已經有人用咗你嗰個

$255
BBK2480

已用 買咗520蚊野

AZX9480

一陣返到office 就買

已買！

ANX0410
會再買4百幾5百蚊

用咗你個CODE 買咗七百零蚊野

CCF1552

BGH7255
會買900蚊野

已用
買咗400

ACI0176

用左

BGH7255

我第一次用iherb
想問下點解換code要話比人知買幾錢既

用左
AQE9776

Thx Ching

二百幾

買咗

ACI0176

$469
CCV8149

SORRY 搞左成個星期, 用左你個CODE 四百幾蚊

我買$379 可換？
FUN4781

Thx Ching
啱啱用咗

買560～580
AKI7177

BDZ3199 有無人交換 買左$160

今晚會買$500
BLH9428

ADB3292

已用 $222

My code: MAZ4386

用左你code買$500
AJW9353

買$379 FUN4781
有冇人換？

會買$330
有無人交換?
CBN8886

我地互換？FUN4781

買咗130, 有無人摸換？BDF1886

啱啱用咗你個code

我都用咗 thanks

Sorry 用左另一個巴打code

會買 $180
有冇人交換

CDB8842

用左，買左620
ARS3227

ABM8001
$250